不再次名晉級！雲加劍指歐聯冠軍

劇本已變 直指歐聯

雲加

16強開隊拜仁畀佢

今年既拜仁真係未必夠雲爺爺打

留意到巧多強隊刀走綫去撞爺爺

皇馬今晚輸埋 走線踢走阿記

想抽李城

李城緊係留返比我

抽疤啦你

李城真係可能夠打低你

小妹又燈

今年輕鬆拉

今年首名仲衰過次名

咁到入唔到八強我自殺.jpg

等binc

留名

季前psg咪炒過李城囉
李城得返兩條路行，一係賓菲加一係西維爾/里昂

今季雙冠 , 跟住榮休

我驚雲加等唔切決賽就死

東風已起，我廠大顯神威

雙冠啦屌

死左都留低hologram繼續較

教*